遊行一定要同林鄭bargain

1. 要林鄭星期一晚一定要撤回，否則有全面不合作運動

2. 因為有bargain，有目標，所以更加容易號召多啲人上街。

唔好再犯6.9果日嘅錯